其實巴打博學多才 點會愁無女

如題
越睇連登唔同台 就覺得連登巴打真係識好多野 可能我無知啦
純粹想欣賞一下各位巴打
俾d正能量

嗰啲AI嚟
得iq題，叫春同打手係真人

靜係知好多雞蟲同好樣衰既

我最近先入 坑
有無咩超高質po睇下